馬體會主席反擊C朗︰佢只3次正當贏過真正的歐聯而非5次 記者會再留下伏線

馬德里體育會主席施里蘇就C朗早前的言論作出反擊，指該前皇家馬德里球星只贏過3次歐聯冠軍，並非5次。

祖雲歐聯負馬體會 C朗反擊：我贏5次他們是零

朗日前隨祖雲達斯於歐聯作客馬體會，這位前皇馬球星在受訪時說自己曾贏得5次歐聯，但馬體會一次都沒有。

此挑釁言論當然令馬體會上下及球迷極為不滿，主席施里蘇回應說︰「我想澄清一下他不是贏得5次歐聯冠軍，而是3次，當中對馬體會的2次他們沒有獲勝。」

「至於那2次是誰勝出，下次訪問我會告訴你。」C朗在為皇馬贏得的4次歐聯錦標中，有2次決賽的對手正是馬體會。()

咁撚小氣， 比我朗笑下係榮幸

歐聯決賽 拉莫斯嗰招越位頭搥頂走左馬體嗰歐冠，今日已經無人記得

馬體主席講野好有美斯神風格：你決賽對手係我，所以個冠軍我有份幫你贏返來
美斯神：智利決賽對手係我，所以美洲盃係我幫智利贏返來，唔係我輸俾智利，智利根本捧唔到盃

唔係好明個主席想講乜

黑哨

14絕殺唔計?

事實就係五冠 up 乜春
個主席咁on9都講得出

正宗美欺欺人

王騎之流

On9 三你老母咩 你隊下體會兩次都係入到決賽柒下柒下輸鳩左呀 一次就唔夠氣 一次就個龍十二碼唔撚郁 事實人地係贏過五次 夾硬話對戰嗰兩次「我冇輸」真係忽上腦又肉撚酸

好撚肉酸

臨尾自己on9快開死球

當扣果兩個
都照舊多撚過佢下體會啦

咁小氣做乜
咁薑既下場炒佢地五蛋之後送返個5字畀C朗

當計你嘅咪又係3:2

唔計

好撚簡單 官方寫邊個係冠軍先
我就睇唔到小學雞馬體會囉

無球越位入球，馬體會1:0 完左場了

再過幾年再冇人會記得賤種點黑哨贏波

馬德里嗰2個主席都咁肉酸

屌2隊講到贏到就拎冠咁
16強炸喎
2隊都on99

無c朗冇你添啦on9仔王騎

基沙文冇射失12碼 2:0添啦
你都痴孖筋

又唔計
好心咪咁柒啦